聽日想去西九龍food court食野

西九龍中心food court美食應有盡有。尤其幾間黃店出食物水準出色。另外，水門泰色雞飯專門店更推出限定拍照優惠。有見及此，小弟想約大家，明天06:00pm一同到西九龍中心8樓food court一同品嚐美食。

1月15日
西九龍中心8樓美食廣場
06:00

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

空姐又有話兒

影menu有咩賤
幫佢免費宣傳添喎

( please forward to your English reading friends, colleagues, etc)

Man arrested after taking picture of Hong Kong police in restaurant, with councillor decrying incident as ‘arbitrary arrest’ | South China Morning Post

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

西九拍照被捕青年被扣足48 小時 保釋金高達七千元